靈異tg谷

想開個靈異tg谷 俾大家分享下靈異嘢

有興趣

而家有5個人 夠10個即開
等大家又要驚又要睇

有興趣add我

Add我

add 我

加唔到你嘅

Add我pls